一人一個對古代人既疑惑

佢哋點樣吹頭

M巾

睇咩野打飛機

想像力

我都好想知佢地來m點

我諗應該係用同一塊布 用完就洗

唔洗頭

扑野會唔會嗌

會唔會剪指甲 同埋會唔會擦牙

南宋前點解決近視問題？

古代冇電點樣打電話？

會唔理 當殘廢

等閃電

用刀切剪甲

飛鴿傳書

蒙豬眼咁

大多數窮人一生只會沖3次涼
出世 結婚 死
咁你覺得佢地會唔會研究點樣吹頭?

既然佢哋唔剪頭髮 沖涼咪好容易整濕

個啲係印度人

點學外語

好好奇點同外國佬溝通

邊度搵咁多白銀黃金